新職業：電話師

今日坐地鐵塞中環嘅時候
扮老細打電話過嚟，跟住話塞住左返唔到工，係咁講唔好意思。
Cut線之後就都幾大聲咁講：屌你老母呢個政府真係冇撚用，搞咗五個月點知越搞越亂。垃圾！

跟住我個朋友即刻喺隔離附和我（扮唔識）
：咪係囉，已經第四日，咁搞落去香港真係唔係辦法，又唔知香港政府想點，啲政策完全冇方向。

跟住我留意到周圍啲人嘅表情睇落去更加唔耐煩
跟住我就走遠啲又繼續咁樣做

電話師就算一個人都可以，總之就係喺塞住嘅時候講嘢大聲少少將個矛頭指向政府，旁邊啲人一定要俾反應你。
跟住就轉換地方繼續做。

聽日開始我要喺巴士站同地鐵站都見到
新職業，電話師
好過企喺度戇鳩鳩咁同啲人一齊塞。

更正旁邊嘅人唔一定比反應你*

有計
有無多d劇本

一個劇本是不夠的

再咁落去一定會有阿叔大叫要斬晒所有後生

加多句「如果香港有得選特首，呢啲垃圾政府同官員一早就無得撈啦！」

劇本嘅話基本上都係大同小異

1. 政府做咗五個月，啲政策完全無效，啲人仲越嚟越嬲，根本就冇腦。

2. 如果唔係越搞越亂我屋企人本身都唔反對政府，而家咁搞即係想點？

3. 依家香港政府嘅政策根本就完全冇方向，係咪真係要全香港人同佢地一齊攬炒？

4. 呢個政府真係垃圾。

5. 五個月啦越搞越亂，個蒙面法出咗之後仲亂過之前，戇撚鳩！

總之大概係咁啦
老閪都將個矛頭指向政府無能就得啦

歡迎更多有趣嘅劇本

有無即場罷工劇本

未必要太浮誇
有啲時候一兩句已經好夠

呢句太明顯 我覺得

Drama嘅學生呢排好撚多assignment 作為一個performance artist 喺屋企又要交戲，出街又要獨腳戲

即刻反駁話係個垃圾政府囉

要提供出路
示威者都無左四千人 都無投降
睇怕林鄭答應先有用

林鄭答應訴求 大家返工返學

你有交稅 叫林鄭收皮

一個人又得兩個人又得
練習一兩次就會熟㗎啦

唔淨係無能

要挑起佢地交左稅又叫唔到政府跪

政府跪就最快趣

交稅呢個方向都唔錯，繼續發展

gggggg

幫手推

Ching 識嘢

成日做

Be actors

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

推

push

睇嚟今晚可以出新劇本

玩左幾日

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

文宣新方法！

輕屌兩句黃屍 大大力屌政府 請參考香港01

大聲講話班官無能
終於明點解讀書人要普選 有普選班官就唔會咁無能

事實

劇本提議:

a: 班差佬搞咗成5個幾月一d效都無，剩係識射催淚彈同打人，搞到班友越嚟越激。而家仲話咩超標，生晒瘡，會致癌同生k胎。

b: 咪係，林鄭同班高官縮埋晒，出黎又剩係識講廢話。完全無對策，交咁多稅黎養呢班廢物

a/c: 林鄭咁驕傲，肯定係同吖爺拍晒心口話自己搞得掂，結果剩係識得ong班差佬出黎送死

推呀

好波

ok喎!

唔係劇本，係連手足都忘記左既事實黎，誠哥幾個月前一早警告左，網開一面，班年青人要咩訴求咪比曬佢地算囉，特首年年考第一，班廢青邊夠你選，政府驚咩啫

演員

要搵幾個fd 一齊做先得

催淚彈$500粒 睇政府醫生唔開靚藥新藥慳嗰少少錢就係比啲警察當打機咁射晒出去

上水斬人啲狗都唔拉 唔怪得啲人出嚟反

仲諗住電話師係打俾黑警同藍絲騷擾佢地

push this

可以打電話大大聲咁同朋友呻
一條友就搞掂

搭親巴士俾狗封路都會咁做

一早做緊

人地示威者開返一條路比大家行
警察又走去封 明玩野

仲要扮提醒朋友，警察周圍射Tg,而家周圍都有好多二惡英，返屋企即刻沖涼。屌警察亂鳩咁放，本身支持，而家點支持得落

利用藍絲廢老思維，只要講句 其實求其應承啲黑衫五個要求咪得囉，都唔知搞咁耐做乜，好難咩
凝造出政府其一路都可以輕易解決但唔做嘅死要面形象。

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

聯同排隊師一齊做
一邊排一邊打電話

Object 會有反應?

如果政府一早聽民意咪唔會塞囉
依家催淚彈射埋我地番工呢度 日日番工吸塞點算

ON9既咩,斬政府定斬人地啲仔女?
除非個阿叔無仔無女,係絕子絕孫嫁啦

留名

扮中立屌政府good

ok wo

721
831
101

Push

即刻駁佢 嫌亂唔夠咩
你越斬咪越亂

係幾好！

好撚正新職業啱新手

有趣

個風唔撚掛八號你就識屌天文台，而家搞成咁唔宣布停工你唔屌政府？

仲有，叫朋友做錄影師，影個過程放上網，同埋周邊人嘅反應

你一個我一個成個網上都係呢類影片

應該搵個阿伯附和佢話 屌斬完唔撚駛還咩 唔該政府搞唔撚掂就妥協喇 想出去行下都唔得馬又賭唔撚到 番屋企又得張床 悶鳩死人咩 我喱挺人捱生捱死都喺想臨死快活下姐 屌你老母屎忽痕呀搞壇咁嘅嘢 明知班𡃁仔唔撚惹得㗎喇 屌你老母一早買張機票塞撚咗條大粒墨過去台灣咪冇事囉 呀真喺屌你老母做到咁撚高職位都唔識解決 暴亂又制止唔到 愈止愈撚亂 唉(發揮想當年本能再自言自語鳩嗡到落車) 保證冇人再嘈 最緊要冇人分到你藍定黃 但就不停屌鳩政府

推落林鄭同高官度！

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

求多啲劇本

正鳩！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

有得諗

推，做得好

電話師

文宣要人！文宣要人！文宣要人！
責任係政府度！責任係個制度！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

小心附近癲佬癲婆。
btw, 好橋

巴打幾有腦

有聲既屌

雖然個名有啲戇尻不過可以一試

叻哥篇野拎出黎讀啦

正

唔建議提普通
對藍絲港豬太高層次
用阻住返工搵食就夠

跟

分化師

掂！

4. 答：有乜計丫，班on9死都唔落台，又改變唔到啲咩，比著外國邊度邊度，已經引咎辭職啦，鬼叫我地冇得揀咩⋯⋯

唔好做得太誇張就可以了

好撚正幻想到個場面有幾odd但係又有有用

要做到全民皆慌
二噁英真係好撚毒架

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

香港人受軟唔洗硬.
行過佢自己"偷聽"番黎反而有機會會諗下甚至認同

聽過個陣有個婆婆傾電話，將停鐵入政府數。比個廢老問候哂全家

新職業

洗唔洗要加番啲中立既字眼 E.g. 黑衣人/塞路/塞鐵 我扣人工 等等

一向有做開特別係最鐘意企係藍絲隔離講

平時食茶餐廳成日咁
曲線屌柒隔離枱啲廢老

呢幾日一直都做緊

中佬係時候出場 中佬講呢啲特別有道理

揾人，開post俾下劇本!!!

我同意，如果要拉攏blue ribbon/light yellow，一定要把茅頭指向 HK govt + HK police。

"都叫政府一開始聽取民意架啦，做咩都掉轉行，無厘政治智慧，下下開槍就解決到咩"

"想天安門2.0咩"

"都唔知交稅做咩"

"你一開始唔好咩都封MTR，開左個頭，教壞d細" (對付c9)

冇撚有錯 食親飯都大大聲講

幫拖啦
有次兩公婆巴士埋站先上上層
比阿伯屌仲駁嘴
我即刻屌鳩佢地

一向做緊

自己諗啦
比人睇到哂就唔真

每個月幾廿萬食屎架？

然後d人一定會跟住講

習曱甴

good job

如果大大聲話自己落街行都皮膚敏感呢

呢招真係有用
中共都係靠呢招同化同分化

我屋企個廢老而家就係咁講
「個衰政府好心就跪低啦，死撐5個月仲衰過6月嗰時，成班官高床軟枕月月幾十萬梗係唔明小市民手停口停啦，廢到爆」

呢個真係你未講 我都有做緊

政府無能 越止越亂

電話師要人

Yeahh lets do it

今日收到幾次既藍絲文宣,睇下點反擊
🔥🔥一般市民心聲🔥🔥

真係唸返轉頭都覺得荒撚謬，本來香港都好自由鐘意講乜七都得，但係無端端有班柒頭話驚第日冇自由（記住，係驚架咋，未必會發生架）所以要出黎搞事，wtf（即係我係咪都可以因為感覺到feel到你第日有機會可能會殺我，所以我一鳩殺撚咗你先，真係預防勝於治療）😨

出街攞部電話出黎望下，都驚俾人話你影鳩佢地相打爆你個頭（佢地有病，有被害妄想症）我得撚閒影你咩吊那星，你以為自己真係天使呀，公廁黎架咋你😏

普通市民係街講句野都唔敢咁大聲，驚你地唔啱聽又一鳩淋電油燒鳩人，燒完人仲話人地係特約演員……，根據你地嘅邏輯，咁中槍都可能係拍緊最新一集復仇者聯盟，一嗌cut個演員即刻起身跑去補妝，真係敬業💪

而家普通市民去返工仲慘撚過唐三藏去取西經呀，揸車撘車經過都驚上面天橋飛d汽油彈落黎，要經過九九八十一難重重難關先可以返到公司，返到公司都未算完，收工成功安全返到屋企先叫完成，唉⋯⋯

唔使驚第日喇，普通市民而家已經俾佢地搞到無晒自由喇，相反佢地真係好撚自由，鐘意就放火打人破壞事後都仲有班死死死傻西幫佢地口話警察唔啱，都係嘅，係你地班死死死傻西心目中你地係有人權有民主有自由可以周鳩圍犯法嘅，警方阻住你地去犯法，喺你地心目中警方梗係唔啱啦，但係你地唔好唔記得你地犯法 ，阿sir係有權拉九你地架！

歡迎廣發

好撚有創意

正呀

反咩擊
睇完就算數啦呢啲垃圾文

掂.話說最好落街扮街坊撩藍絲廢老傾計將矛頭指和政府同黑警

要講到係政府唔妥協先攪成宜家咁

你跟住同佢講斬晒啲後生不如斬一個警察賺 2000萬好過啦

大大聲屌：無能狗官理應問責落官！

其實5個訴求咪應承佢地囉
以家搞到咁返又冇得返
又愈來愈亂
呢個政府點樣搞呀？搞左半年都仲未搞好
本身我都支持政府 點知搞咁耐都搞唔掂
仲日日放埋d催淚彈 搞到污煙漳氣
唉 個政府點搞呀 個幾樣野咪應承佢地囉
我地真係唔識政治 只係想返工者
呢個政府搞到我地呢d打工仔手停口停
唉

：都痴撚線 一野射個催淚彈落樓下
山窗都山 唔切 依家仲話d彈會搞到人生瘡 一世好唔番呀

垃圾政府成500蚊一粒垃圾彈
交咁多錢稅變曬毒氣

手足醒水

互相俾反應啦

和理非都可以做

咪係囉 仲話止暴制亂 越攪越亂就真

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

會唔會好假

ok wor lolllll

［行動］和理非升級解困局

製造環境壓力

推啊正啊

仆街政府拿拿聲跪低啦, 我宜家手停口停呀dllm

D煙攻上黎，啊仔又柯又嘔？差佬正仆街！
啊仔扭計落街玩？唔好啊，周街二噁英，入身就死得，𨳒你老母化武殺人

其實最緊要強調五大訴求係好撚正常，香港依知個國際金融中心冇得一人一票冇篩選選特首係一個笑話，跟手強調其實政府答應訴求係最好方法，佢唔做係佢問題，成個波要射返俾港共，等啲港豬自己諗下。

支持

唔使搵人同你夾計架，聽完腦細電話，跟住扮用whatsapp錄音畀朋友屌鳩政府就得

個政府咁搞法，我本身都喺藍，依家我真喺唔知...

推到港豬變黄

巴打讀drama㗎

要練下先

Good idea

又話止暴制亂。。止左成5個幾月都未止完。。仲好意思叫我交租比班垃圾警察!!!

班官出黎講幾句就當做左野 咁就拎幾十萬一個月 仲要住大屋坐靚車 又有福利又有保障 我地就日日係到逼 又要諗計返工 又要比解釋老細 做到隻狗咁人工又係得雞碎咁多 又冇福利又冇保障 最後一定要強調 唉 有病去政府做個手術都要等一年半載 好似何大總統咁做議員等幾個鐘就可以打尖去幫佢個傷口仔做手術

我哋自己人夠多就做到個效果

最近個幾月都已經咁做

其實而家有啲廢老都係話政府/警察無能，所以佢地諗住私了班後生

好勁

21歲（電話師）

正呀喂

成班垃圾幾廿萬一個月又做唔到野

你個樣要夠成熟先得
成個學生咁真係變左搞笑

第一日塞吐露港已經同fd咁講
塞車時同佢傾計 大大聲話係仆街政府問題
如果技巧高d spin埋落去獻世派度：
「就算唔投泛民本土都咪撚投獻世，就係呢班仆街乜9都撐。暴徒想攬炒我就同佢奉陪到底」
當然講呢句野既你，本身都要睇落似廢中廢老先有說服力

銀髮族/中年大叔/師奶 效果x2

推爆

大大力推

銀髮手足可以屌政府：做人好心現實少少啦，政府解決唔到又唔夠暴徒打，咁快快手回應訴求咪得囉 點解要拖點解要連累市民返唔到工去唔到街

大家都可以做編劇

一齊做編劇師

成日做
未反送中都做緊

係班港豬等左3個幾鐘車都返唔到工果時講 = 效果 x 100

冇是咁的0分重作

麻鬼煩！政府快啲答應佢地個D咩訴求啦！再甘落去到我暴動！

呢個店

精粹係要用自私撚思維，要spin佢認同快啲回應訴求，就唔會「亂」，唔會阻佢翻工

試過幾次 ,立即同廢老connect, 佢好開心原來d青年係同佢傾到計又有共同目標

要繼續扮落去
屌鳩個阿叔
「砍死左有撚用咁 就盞多啲人一齊出嚟塞 有板你睇架 11號個仔中完搶就塞左5日啦 你搞班細路有鬼用咩咪盞仲塞 叫個政府出下聲就差唔多啦」

其實無話劇唔劇本

事實就係垃圾政府

莫視民意 仲要放任顛狗亂咬人

喂 啲顛狗亂咬人都會人道毁滅

但佢班垃圾國家機器仲以為自己係天選正義之士

一陣係同一個車廂，左邊同右邊 聽到同一個劇本

要多啲劇本

We now need this psychological warfare, great!

仲可以用錄音功能
大大聲咁同錄音同對方講tg帶黎的影響
話自己唔打算生小朋友啦點點點
生出黎冇呢冇路

等啲恨抱孫的師奶都知關佢地事

記得提自己本來係藍絲
你懂的

仆街 俾你講咗先

順便扯埋去班曱甴r ot錢嗰度，話佢地淨係想袋多啲錢，冇心想解決，所以日日搞事

啱喎

喉
咁搞法
恒指又跌幾百點
棺材本黎架大佬

你係返工人士
呢個任務最大敵人係廢老
我話俾你聽十個廢老九個自私
佢一定會迫入車
一定會頂門
因為平時都見唔小
一見到呢個情況就發大黎屌
一早上左車嘅廢老基本上都會起哄
因為佢地都好撚自私
等佢地鬼打鬼鬥屌就得
你只係一個好撚燥嘅被阻上班一族
咁岩個站冇人頂門咪下個站
be water

自言自語會唔會好尷尬?

推 練多啲 好戲嘅先咁做

煽動師

ok喎

其實係真架，好多藍絲覺得林鄭好仆街
淨係識匿埋喺警察後面

推 唔好咁做呀

歡迎所有既和理非 無罷工既人參與 出黎啦和理非

電話師

推 氣氛決定政見

1)警察放軟手腳呃OT

2)亂放催淚彈破壞環境

3)嘥納稅人錢買裝備

4)警察自己都中哂催淚毒

5)政府拖咁耐有心搞亂香港，林奠/大波嬅係英國特工

補多句 屌葉劉姐姐做好好過佢 起碼做錯識得落台 7婆真係不撚知所謂 有普選我一定投葉劉！

「為咗保住班有牌爛仔搞著啲打工仔」

靜靜地贏唔得嘅

琴日搭巴士巳經聽到

藍屍最緊張錢
所有劇本用錢做主軸 + 茅頭指向政府

藍：「屌你班打壞，日日塞，到底重想玩到幾時呀，手停口停架仆街」
：「妖，政府拿拿聲跪L左佢啦，而家連中環果班大鱷，個個百尻幾萬年薪都撐班黑衣人，就知政府輸L硬啦，拿拿聲應承佢地 佢地咪收手囉」

粗口係必須的，否則好容易穿煲
佢地聽到班有錢佬都唔撐政府，就更容易動搖
Be Actor

唔講錢就Spin 去TG 毒害
吹到會生唔到仔，有L 都扯唔起咁
可能會對某部份人更加衝擊性

茶記。

叔一：中大啲暴徒又弓箭又汽油彈，好大殺傷力！警察根本唔夠武力對付啲暴徒。

叔二：你講得啱呀！所以應該要交換武器。等啲暴徒用催淚彈、橡膠子彈、布袋彈同海綿彈，仲有水炮車添。警察用弓箭同汽油彈一定可以夷平中大。

叔一：你⋯⋯

講埋 成班高官逗幾十萬糧一個月 都搞唔掂 仲un un 腳收錢

係呀叫多啲身邊嘅深黃uncle Auntie做

我地藍絲先係大多數, 有普選都唔怕, 要班黃絲輸得心服口服

啲警察咁大火力都搞唔掂

正垃圾無撚用

解散左佢啦

哈哈 推！

咩訴求咪畀佢囉
有咩咁大不了呀
搞到大家番唔到工
唔通搵食唔緊要過咩訴求咩！

返唔到工又唔關我事，為果一百幾十，又唔係等錢洗，唔番一日半日唔洗死嘅，唉返屋企算。

提供劇本

工又返唔到 馬又跑唔到 但政府收幾十萬個月乜都唔做 屌個政府真係想人死

好掂

我想架
當我睥到肯諗住開聲個陣，個婆婆比個眼神我 「唔使同佢嘈啦」

人多媒多更好
但最重要演技唔好over

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

我一直都係街市度同班c9傾開計
不停都係強調“係政府搞到今時今日咁”
慢慢佢地都認為係林鄭同佢班手下搞成咁
起碼佢地個心唔會屌哂示威者先

不過有d深藍既就真係講都唔想講
因為一定溝通唔到

外表30+人士做效果更佳

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

推！

呢個ok

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

學下野先

成日都借同我呀媽講電話係地鐵大大聲鬧d 差佬係黑狗，小心比狗咬/林鄭死要面，一早要撤又唔撤/林鄭唔班小朋友安全唔停課，面子緊環etc

班暴徒收錢做嘢咋，人哋手停口停呀。
內地踢爆咗啦，佢哋殺一警可以有二千萬呀，二千萬呀！班暴徒仲唔落力d 咩？！
搞一搞塞車，又唔知佢哋可以袋幾多錢喇。

好正

如果係車廂入面，最好嘅媒就係唔出聲望住講嘢嗰個人
因為香港人真係唔會無啦啦撘嘴

不如順便借啲意講tg危害
話有人已經生咗毒瘡
會影響生育

其實除咗好嬲咁埋怨政府，仲可以好無辜咁埋怨。

例如婦女可以：
我唔識得乜嘢係政治，乜嘢係啱唔啱，淨係想香港好似以前咁變返平靜。
而家個政府咁強硬對d 示威者，只會令佢哋反抗得更勁！就好似你打個仔，打到頭破血流，個仔實反抗咖！
唉...其實我都唔知可以點樣先至回復返平靜，淨係知政府應該改變手段，唔係再用強硬手段去處理。

發生左好多事，要文宣解釋

呢一兩個星期係好重要嘅文宣戰

希望手足唔好輕敵

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

大家要做先得嫁!

正，推

咪癲喇 深藍既一定同你嘈
：冇你地班暴徒搞破壞會搞到人返唔到工？咪顛倒是非喇 屌你老母！！！！！

呢警察根本就冇料到， 而家個個七萬幾蚊一個月梗係想件事完結， 因為事情一完咗就得返三萬幾蚊一個月， 成班都係為咗呃ot先至將香港越搞越亂

除咗劇本之外
要連個樣都呃到人

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

自編自導自演

收皮啦五個月啦，越搞越亂
屌你老母啲稅係交俾政府㗎，依家搞到一Pat屎咁屌你老母。冇能力就下台啦

即刻拉制叫報警

我地打工仔塞地鐵遲到少少都扣人工，班高官日日係office 搞到香港越黎越亂就幾十萬一個月

pish 零成本咁低風險嘅野都唔做嘅話 手足..唔係路喎
光復香港 時代革命！

著西裝更有說服力